屌那星！又話有隻抽環節嘅？

乜撚野叫壽終正寢呀
仲唔係想哄掂班淺黃淺藍
等件事淡再屌鳩我地 秋後算帳
我地唔會咁易中計架

btw 又話有警民隻抽環節嘅?

屌我買撚哂花生，食撚哂佢都未出

呀聰幾時回應下陳議員

佢出泥未 欖權閪

邊個打邊個先

香蕉糖呢喂

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

推